對付暴力衝擊既妙計良方

就係一擁而上，人多就安全